蓋清食女攻略

脱其褲，腿張開，撫摸之，猛插穴，輕抽之，聽其吟，樂弄之，扯其撚，抽插穴，待其癢，準發液，待三分，看回流，心喜説，穿回褲。

假蓋我屌你老母啦垃圾小學生

蓋清都有人扮 on99

On9仔